新蒲崗有女人大聲呻吟

二樓都聽到
唔知叫乜春
比人抄抄牌就叫春

閱

最衰無得錄音

差d以為係我